My Boss

hi boss

我先係你大佬！

問過佢先啦

Sweet dreams

便秘？

似我

橘貓得意